<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>toures on Cali VIP Tours en Español</title>
    <link>https://caliviptours.com/es/tags/toures/</link>
    <description>Recent content in toures on Cali VIP Tours en Español</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://caliviptours.com/es/tags/toures/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Caminata por el Centro</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/through-downtown-walking-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/through-downtown-walking-tour/</guid>
      <description>Déjate conquistar por el corazón cálido de esta ciudad mientras su música y baile te envuelven en este recorrido a pie por los lugares principales de Cali.
Cali está siempre llena de color La Ciudad que Canta: Bienvenido al emocionante Tour a Pie por el Centro de Cali, donde la vibrante esencia de la ciudad te espera en cada rincón. En Cali VIP Tours, estamos dedicados a ofrecerte una experiencia única que captura la pasión y la vitalidad que hacen de Cali un destino inolvidable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Tour Gastronómico en el Mercado de Alameda</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</guid>
      <description>Bienvenido a Cali VIP Tours Experimenta la Cultura Colombiana y Saborea los Sabores de Cali a Través de esta Auténtica Experiencia de Degustación de Comida Local en el Mercado de Alameda. Deleita tus papilas gustativas en una aventura culinaria en el Mercado de Alameda. Prueba deliciosos platos colombianos, comida callejera y frutas exóticas mientras exploras este vibrante mercado.
Saboreando deliciosos sabores colombianos en Alameda  Exploración Culinaria: Mientras pruebas una variedad de platos, obtendrás una visión de la fusión de influencias indígenas, españolas y africanas que dan forma a la cocina colombiana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Experiencia de Clase Privada de Salsa</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/private-salsa-lesson-experience-with-locals/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/private-salsa-lesson-experience-with-locals/</guid>
      <description>Bienvenido a la emocionante Experiencia de Clases Privadas de Salsa (Con Locales). ¡Supérate a ti mismo y conoce Cali a través de su mejor expresión cultural: ¡la Salsa! ¡Prepara tus zapatos de baile! Aprende los sensuales movimientos de la Salsa de expertos locales. Ya seas un principiante o un bailarín experimentado, esta lección privada hará que sientas el latido de la ciudad.
Sumérgete en el Ritmo Ardiente: Bienvenido a la emocionante Experiencia de Clases Privadas de Salsa (Con Locales), donde el ardiente ritmo de Cali se convierte en tu guía.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour Ciudad de Cali CAUTIVADOR</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/cali-city-the-captivating-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/cali-city-the-captivating-tour/</guid>
      <description>Bienvenido al cautivador Tour por la Ciudad de Cali, donde te invitamos a emprender un viaje extraordinario a través del corazón y el alma de esta vibrante ciudad colombiana. En Cali VIP Tours, nuestra pasión por la exploración y el descubrimiento no tiene límites.
 Descubre San Antonio: Nuestra aventura comienza en el encantador barrio de San Antonio. Calles empedradas bordeadas de casas coloridas, adornadas con arte callejero, crean una atmósfera que es a la vez encantadora e inspiradora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje a San Cipriano - Aventura en el Tour del Río</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-san-cipriano-river-tour-adventure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-san-cipriano-river-tour-adventure/</guid>
      <description>Viaje a San Cipriano Con Cali VIP Tours, explora el encantador Río San Cipriano, uno de los cuerpos de agua más cristalinos en todo el mundo. Este tour te lleva profundamente al corazón de la selva tropical del Valle, donde el Río San Cipriano teje su magia. Paisajes naturales prístinos, encuentros con una variada fauna y refrescantes baños en aguas de río cristalinas te esperan.
 Tour Adventura San Cipriano ¿Listo para una experiencia inolvidable?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje al Valle y Eje Cafetero a través de Panorama</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-valle-and-eje-through-coffee-region-panorama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-valle-and-eje-through-coffee-region-panorama/</guid>
      <description>Viaje a Eje Cafetero Descubre el paraíso del café y experimenta un viaje seguro y cómodo mientras te preparas para una emocionante nueva aventura. Permítenos ser tus compañeros en los trayectos desde y hacia Cali, así como desde y hacia Pereira, Armenia, Salento o Filandia, en el corazón de la región cafetera. Mientras recorres esta impresionante región, tendrás la oportunidad de sumergirte en el mundo de la cultura cafetera. Desde exuberantes plantaciones de café hasta encantadora arquitectura colonial, nuestros traslados ofrecen un vistazo al corazón y alma de la cultura cafetera de Colombia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
