<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>blog on Cali VIP Tours en Español</title>
    <link>https://caliviptours.com/es/tags/blog/</link>
    <description>Recent content in blog on Cali VIP Tours en Español</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Sep 2023 16:50:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://caliviptours.com/es/tags/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Intervenciones Murales en el Centro Caleño</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/mural-interventions-in-cali/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 16:50:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/mural-interventions-in-cali/</guid>
      <description>Explora la Vibrante Escena del Arte Urbano en Cali  [Crédito: Radiónica]  Hoy marcó el inicio de las intervenciones murales en la Calle 5, cerca del &amp;ldquo;Túnel Mundialista&amp;rdquo;, donde hoy comenzó una intervención artística con murales y graffiti. Participan 42 artistas urbanos de la capital del Valle del Cauca.
Apoyados por un dispositivo de seguridad y precauciones de tráfico para evitar interrupciones a los conductores que utilizan el paso subterráneo de 500 metros desde la Avenida del Río.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feria STEM en Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/events-for-free/event-1/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/events-for-free/event-1/</guid>
      <description>Encendiendo la Innovación: La Experiencia de la Feria STEM  [Crédito: Cambio]
 La Feria Nacional STEM + Valle Verde y Sostenible, organizada en el marco del proyecto &amp;ldquo;Mejora de la Calidad Educativa a través de Tecnologías Digitales para el Aprendizaje del Siglo XXI en los municipios no certificados del Valle del Cauca,&amp;rdquo; tiene como objetivo promover la innovación, la creatividad y las habilidades STEAM (Ciencia, Tecnología, Ingeniería, Artes y Matemáticas) en la comunidad educativa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Explora las Maravillas de Cali con VIP Tours</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-2/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 09:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-2/</guid>
      <description>¡Prepárate para una increíble aventura por la vibrante ciudad de Cali! No busques más que Cali VIP Tours tu compañero definitivo para adentrarte en el corazón y el alma de Colombia. Nuestros excepcionales servicios turísticos están diseñados para atender a viajeros de todo el mundo, ya sea que provengas de los Estados Unidos, Europa, Asia, Latinoamérica o cualquier otro rincón del planeta. Prepárate para quedar cautivado por el encanto y la emoción que solo Cali puede ofrecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenido al Blog de Cali VIP</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-1/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-1/</guid>
      <description>Bienvenido a nuestro blog, tu ventana al mundo de Cali VIP Tours. Adéntrate en un reino donde la vibrante cultura, la cautivadora historia y las experiencias inolvidables de Cali cobran vida.
Nuestro blog es tu guía personal para descubrir la riqueza de Cali, guiado por la experiencia de Cali VIP Tours. Como tus compañeros en la exploración, estamos emocionados de compartir perspectivas internas, joyas ocultas y conocimientos locales que iluminan la esencia de la ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amor y Amistad en Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-3/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 01:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-3/</guid>
      <description>Cali, la capital de la salsa en Colombia, se prepara para una celebración única de Amor y Amistad el 15 de Septiembre de 2023. Esta festividad colombiana llena de alegría y cariño es una ocasión perfecta para disfrutar de la ciudad y compartir momentos especiales con tus seres queridos.
El Día del Amor y la Amistad en Colombia es una fecha especial en la que las personas expresan su cariño y aprecio hacia sus seres queridos y amigos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descubre el Latir de Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-4/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 01:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-4/</guid>
      <description>Bienvenido al sitio web de Cali VIP Tours, donde puedes encontrar información clave sobre una ciudad vibrante donde la cultura y el latido de la Salsa llenan el aire: Santiago de Cali.
Explora las animadas calles de Cali con nosotros. Siente la pasión por el baile, disfruta de los sabores de la cocina colombiana y descubre las joyas ocultas de esta cautivadora ciudad. Tu aventura comienza con Cali VIP Tours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-0/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 01:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-0/</guid>
      <description>Cali, oficialmente Santiago de Cali, es la capital del Valle del Cauca en Colombia. Con más de 2.2 millones de residentes, es la tercera ciudad más poblada del país después de Bogotá y Medellín. Como la única gran ciudad colombiana en la costa del Pacífico, Cali es un importante centro económico. Fue fundada por el explorador español Sebastián Belalcázar el 25 de julio de 1536.
 Cali Map| Free WiFi| Cali Consulates| Reserva con nosotros Información General             Ubicación Suroeste de Colombia (capital del Valle del Cauca)   Población Alrededor de 2.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
