<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cali VIP Tours on Cali VIP Tours en Español</title>
    <link>https://caliviptours.com/es/</link>
    <description>Recent content in Cali VIP Tours on Cali VIP Tours en Español</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Aug 2023 09:30:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://caliviptours.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¡Explora las Maravillas de Cali con VIP Tours</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-2/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 09:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-2/</guid>
      <description>¡Prepárate para una increíble aventura por la vibrante ciudad de Cali! No busques más que Cali VIP Tours tu compañero definitivo para adentrarte en el corazón y el alma de Colombia. Nuestros excepcionales servicios turísticos están diseñados para atender a viajeros de todo el mundo, ya sea que provengas de los Estados Unidos, Europa, Asia, Latinoamérica o cualquier otro rincón del planeta. Prepárate para quedar cautivado por el encanto y la emoción que solo Cali puede ofrecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenido al Blog de Cali VIP</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-1/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-1/</guid>
      <description>Bienvenido a nuestro blog, tu ventana al mundo de Cali VIP Tours. Adéntrate en un reino donde la vibrante cultura, la cautivadora historia y las experiencias inolvidables de Cali cobran vida.
Nuestro blog es tu guía personal para descubrir la riqueza de Cali, guiado por la experiencia de Cali VIP Tours. Como tus compañeros en la exploración, estamos emocionados de compartir perspectivas internas, joyas ocultas y conocimientos locales que iluminan la esencia de la ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amor y Amistad en Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-3/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 01:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-3/</guid>
      <description>Cali, la capital de la salsa en Colombia, se prepara para una celebración única de Amor y Amistad el 15 de Septiembre de 2023. Esta festividad colombiana llena de alegría y cariño es una ocasión perfecta para disfrutar de la ciudad y compartir momentos especiales con tus seres queridos.
Cali: Ciudad de la Salsa y el Encanto Cali es conocida por su enérgica escena de salsa y su hospitalidad. En esta celebración, las calles se llenarán de música, baile y una atmósfera festiva que te hará vibrar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bello lugar</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-1/</guid>
      <description>Regresar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caminata por el Centro</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/through-downtown-walking-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/through-downtown-walking-tour/</guid>
      <description>Déjate conquistar por el corazón cálido de esta ciudad mientras su música y baile te envuelven en este recorrido a pie por los lugares principales de Cali.
La Ciudad que Canta: Bienvenido al emocionante Tour a Pie por el Centro de Cali, donde la vibrante esencia de la ciudad te espera en cada rincón. En Cali VIP Tours, estamos dedicados a ofrecerte una experiencia única que captura la pasión y la vitalidad que hacen de Cali un destino inolvidable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/contact/</guid>
      <description>Tu nombre Dirección de correo electrónico Se requiere una dirección de correo electrónico.  Mensaje   Cali VIP Tours es un proyecto dedicado a mostrar la esencia de Cali de una manera única.
Contáctanos para obtener más información o para obtener ayuda y reservas.
Volver</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Tour Gastronómico en el Mercado de Alameda</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</guid>
      <description>Bienvenido a Cali VIP Tours Experimenta la Cultura Colombiana y Saborea los Sabores de Cali a Través de esta Auténtica Experiencia de Degustación de Comida Local en el Mercado de Alameda. Deleita tus papilas gustativas en una aventura culinaria en el Mercado de Alameda. Prueba deliciosos platos colombianos, comida callejera y frutas exóticas mientras exploras este vibrante mercado.
Degusta Delicias Culinarias: Bienvenido al tentador Tour Gastronómico en el Mercado de Alameda, donde tus papilas gustativas emprenden un delicioso viaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En algún lugar de Chipichape</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-2/</guid>
      <description>Regresar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Experiencia de Clase Privada de Salsa</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/private-salsa-lesson-experience-with-locals/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/private-salsa-lesson-experience-with-locals/</guid>
      <description>Bienvenido a la emocionante Experiencia de Clases Privadas de Salsa (Con Locales). ¡Supérate a ti mismo y conoce Cali a través de su mejor expresión cultural: ¡la Salsa! ¡Prepara tus zapatos de baile! Aprende los sensuales movimientos de la Salsa de expertos locales. Ya seas un principiante o un bailarín experimentado, esta lección privada hará que sientas el latido de la ciudad.
Sumérgete en el Ritmo Ardiente: Bienvenido a la emocionante Experiencia de Clases Privadas de Salsa (Con Locales), donde el ardiente ritmo de Cali se convierte en tu guía.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Otro cliente satisfecho</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-3/</guid>
      <description>Regresar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/about/</guid>
      <description>Cali, oficialmente Santiago de Cali, es la capital del Valle del Cauca en Colombia. Con más de 2,2 millones de habitantes, es la tercera ciudad más poblada del país después de Bogotá y Medellín. Como la única ciudad colombiana importante en la costa del Pacífico, Cali es un importante centro económico. Fue fundada por el explorador español Sebastián Belalcázar el 25 de julio de 1536.
Cali MapFree WiFiCali ConsulatesBook with usInformación General | Ubicación | Suroeste de Colombia (capital del Valle del Cauca) | | Población | Alrededor de 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour CAUTIVADOR Ciudad de Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/cali-city-the-captivating-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/cali-city-the-captivating-tour/</guid>
      <description>Bienvenido al cautivador Tour por la Ciudad de Cali, donde te invitamos a emprender un viaje extraordinario a través del corazón y el alma de esta vibrante ciudad colombiana. En Cali VIP Tours, nuestra pasión por la exploración y el descubrimiento no tiene límites.
Descubre San Antonio: Nuestra aventura comienza en el encantador barrio de San Antonio. Calles empedradas bordeadas de casas coloridas, adornadas con arte callejero, crean una atmósfera que es a la vez encantadora e inspiradora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje a San Cipriano - Aventura en el Tour del Río</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-san-cipriano-river-tour-adventure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-san-cipriano-river-tour-adventure/</guid>
      <description>Con Cali VIP Tours, explora el encantador Río San Cipriano, uno de los cuerpos de agua más cristalinos en todo el mundo. Este tour te lleva profundamente al corazón de la selva tropical del Valle, donde el Río San Cipriano teje su magia. Paisajes naturales prístinos, encuentros con una variada fauna y refrescantes baños en aguas de río cristalinas te esperan.
Un Paraíso Natural
San Cipriano es un paraíso oculto, intocado por el tiempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje al Valle y Eje Cafetero a través del Panorama de la Región Cafetera</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-valle-and-eje-through-coffee-region-panorama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-valle-and-eje-through-coffee-region-panorama/</guid>
      <description>Experimenta un viaje seguro y cómodo mientras te preparas para una emocionante nueva aventura. Permítenos ser tus compañeros en los trayectos desde y hacia Cali, así como desde y hacia Pereira, Armenia, Salento o Filandia, en el corazón de la región cafetera.
Descubre el Paraíso del Café: Bienvenido al Transfer Privado para la Región Cafetera, donde la comodidad se une a la exploración. En Cali VIP Tours, priorizamos la comodidad y el disfrute de tu viaje, convirtiendo cada traslado en una parte integral de tu experiencia general.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
