<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cali VIP Tours - ES on Cali VIP Tours en Español</title>
    <link>https://caliviptours.netlify.app/es/</link>
    <description>Recent content in Cali VIP Tours - ES on Cali VIP Tours en Español</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://caliviptours.netlify.app/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/about/</guid>
      <description>About Cali VIP Tours   Cali VIP Tours es un proyecto dedicado a mostrar la esencia de Cali de una manera única. Nuestro enfoque se inspira en la novela romántica/gótica &amp;ldquo;El Jorobado de Notre Dame&amp;rdquo; de Victor Hugo, pero en lugar de una catedral antigua, nos centramos en los tesoros contemporáneos de Cali. Fundado en 2023, nuestro equipo se compromete a brindar experiencias que capturen la belleza y la historia de la ciudad en la que florecemos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anna prado - August 2023</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/testimonials/testimonial-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/testimonials/testimonial-2/</guid>
      <description>Feliz por estar ahí en la bella Cali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antoiné Zudeikis - August 2023</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/testimonials/testimonial-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/testimonials/testimonial-3/</guid>
      <description>Es muy hermosa la ciudad de Cali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/contact/</guid>
      <description>Esta es la página de contacto en Español.
Este es un ejemplo de un shortcode personalizado que puedes colocar directamente en tu contenido. Deberás agregar una acción de formulario al shortcode para que funcione. Echa un vistazo a Formspree para obtener un servicio sencillo de formularios gratuitos.
Tu nombre Dirección de correo electrónico Se requiere una dirección de correo electrónico.  Mensaje   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delicias Culinarias de Cali: Una Aventura Gastronómica con Cali VIP Tours</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/blog/blog-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/blog/blog-2/</guid>
      <description>Cali VIP Tours   Prepara tus papilas gustativas para un viaje que te hará la boca agua mientras exploramos los sabores de Cali con Cali VIP Tours. Más allá de su vibrante cultura y ritmos pulsantes, la escena culinaria de Cali es un tesoro esperando ser saboreado.
Degustando Sabores Locales  Cali VIP Tours   Nuestros tours no se trata solo de exploración, son un pasaporte a la identidad culinaria de Cali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Experiencia de Clase Privada de Salsa</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/private-salsa-lesson-experience/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/private-salsa-lesson-experience/</guid>
      <description>¡Supérate a ti mismo y conoce Cali a través de su mejor expresión cultural: ¡la Salsa! Así podrás bailar y mezclarte con nosotros.
Sumérgete en el Ritmo Caliente: Bienvenido a la emocionante Experiencia de Clase Privada de Salsa (Con Locales), donde el ritmo ardiente de Cali se convierte en tu guía. En Cali VIP Tours, te ofrecemos la oportunidad de sumergirte en la pasión y la vitalidad de la Salsa, la danza que hace latir el corazón de la ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Explora las Maravillas de Cali con Cali VIP Tours</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/blog/blog-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/blog/blog-1/</guid>
      <description>¡Prepárate para una increíble aventura en la vibrante ciudad de Cali! No busques más allá de Cali VIP Tours, tu compañero definitivo para adentrarte en el corazón y alma de Colombia. Nuestros excepcionales servicios turísticos están diseñados para atender a viajeros de todo el mundo, ya sea que vengas de Estados Unidos, Europa, Asia, Latinoamérica u cualquier rincón del planeta. Prepárate para quedar cautivado por el encanto y emoción que solo Cali puede ofrecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Phil Specktor - Agosto 2023</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/testimonials/testimonial-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/testimonials/testimonial-1/</guid>
      <description>Feliz por estar ahí en la bella Cali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Revelando los Ritmos de Cali: Un Viaje de Salsa con Cali VIP Tours</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/blog/blog-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/blog/blog-3/</guid>
      <description>Prepárate para moverte al ritmo del vibrante espíritu de Cali mientras te llevamos en un inolvidable viaje de Salsa con Cali VIP Tours. En la Capital Mundial de la Salsa, el ritmo no es solo una parte de la vida, es el latido que alimenta la energía de la ciudad.
Bailando a Través de la Historia  Experimenta la historia de la Salsa en su lugar de nacimiento. Desde sus raíces afrocaribeñas hasta su evolución en un fenómeno global, nuestros tours ofrecen una experiencia inmersiva en el intrincado mundo de la Salsa y su profunda influencia en la cultura de Cali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Cipriano Aventura Tour</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/san-cipriano-tour-adventure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/san-cipriano-tour-adventure/</guid>
      <description>Aventura en el Río San Cipriano con Cali VIP Tours
Explora el encantador San Cipriano con Cali VIP Tours. Este tour te lleva profundamente al corazón de la selva colombiana, donde el río San Cipriano teje su magia.
Un Paraíso Natural
San Cipriano es un paraíso escondido, inalterado por el tiempo. Con nosotros, viajarás a través de paisajes prístinos, te encontrarás con una variada fauna y disfrutarás de refrescantes baños en aguas cristalinas del río.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Fooding Toor Alameda Market</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</guid>
      <description>Sumérgete en la cultura colombiana y saborea los sabores de Cali a través de esta auténtica experiencia local de degustación de alimentos en el Mercado Alameda.
Degusta las Delicias Culinarias: Bienvenido al tentador Tour Gastronómico en el Mercado Alameda, donde tus papilas gustativas emprenderán un delicioso viaje. En Cali VIP Tours, te invitamos a explorar el rico tapiz de la cocina colombiana, guiado por lugareños que conocen el mercado a fondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour Caminantes Cali por el Centro</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/cali-walking-tour-downtown/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/cali-walking-tour-downtown/</guid>
      <description>Déjate conquistar por el corazón cálido de esta ciudad mientras su música y baile te envuelven en este recorrido a pie por los lugares principales de Cali.
La Ciudad que Canta: Bienvenido al emocionante Tour a Pie por el Centro de Cali, donde la vibrante esencia de la ciudad te espera en cada rincón. En Cali VIP Tours, estamos dedicados a ofrecerte una experiencia única que captura la pasión y la vitalidad que hacen de Cali un destino inolvidable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour por la Ciudad de Cali</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/cali-city-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/cali-city-tour/</guid>
      <description>Bienvenido al cautivador Tour por la Ciudad de Cali, donde te invitamos a emprender un viaje extraordinario a través del corazón y el alma de esta vibrante ciudad colombiana. En Cali VIP Tours, nuestra pasión por la exploración y el descubrimiento no tiene límites.
Descubre San Antonio: Nuestra aventura comienza en el encantador barrio de San Antonio. Calles empedradas bordeadas de casas coloridas, adornadas con arte callejero, crean una atmósfera que es a la vez encantadora e inspiradora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Transfer Privado para la Región Cafetera</title>
      <link>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/coffee-tour-region-private-transfer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.netlify.app/es/tours/coffee-tour-region-private-transfer/</guid>
      <description>Experimenta un viaje seguro y cómodo mientras te preparas para una emocionante nueva aventura. Permítenos ser tus compañeros en los trayectos desde y hacia Cali, así como desde y hacia Pereira, Armenia, Salento o Filandia, en el corazón de la región cafetera.
Descubre el Paraíso del Café: Bienvenido al Transfer Privado para la Región Cafetera, donde la comodidad se une a la exploración. En Cali VIP Tours, priorizamos la comodidad y el disfrute de tu viaje, convirtiendo cada traslado en una parte integral de tu experiencia general.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
