<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cali VIP Tours - ES on Cali VIP Tours en Español</title>
    <link>https://caliviptours.com/es/</link>
    <description>Recent content in Cali VIP Tours - ES on Cali VIP Tours en Español</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Aug 2023 09:30:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://caliviptours.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¡Explora las Maravillas de Cali con VIP Tours</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-2/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 09:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-2/</guid>
      <description>¡Prepárate para una increíble aventura por la vibrante ciudad de Cali! No busques más que Cali VIP Tours, tu compañero definitivo para adentrarte en el corazón y el alma de Colombia. Nuestros excepcionales servicios turísticos están diseñados para atender a viajeros de todo el mundo, ya sea que provengas de los Estados Unidos, Europa, Asia, Latinoamérica o cualquier otro rincón del planeta. Prepárate para quedar cautivado por el encanto y la emoción que solo Cali puede ofrecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenido al Blog de Cali VIP</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-1/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-1/</guid>
      <description>Bienvenido a nuestro blog, tu ventana al mundo de Cali VIP Tours. Adéntrate en un reino donde la vibrante cultura, la cautivadora historia y las experiencias inolvidables de Cali cobran vida.
Nuestro blog es tu guía personal para descubrir la riqueza de Cali, guiado por la experiencia de Cali VIP Tours. Como tus compañeros en la exploración, estamos emocionados de compartir perspectivas internas, joyas ocultas y conocimientos locales que iluminan la esencia de la ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/about/</guid>
      <description>ContáctanosReserva con nosotrosMapa de Cali 
Google MapsTeléfonos Útiles en Cali  🚑 Centro de Emergencias: 123 🚓 Emergencias Policiales: 112 🚒 Emergencias de Bomberos: 119 🚗 Asistencia en Carretera: 124 ☎️ Información Turística de Cali: +57 2 554 0555 ✈️ Aeropuerto Internacional (CLO): +57 2 662 6300 🏥 Hospital Universitario del Valle: +57 2 558 1234  Información General Cali, oficialmente Santiago de Cali, es la capital del Valle del Cauca en Colombia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anna Prado - August 2023</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-2/</guid>
      <description>Feliz por estar ahí en la bella Cali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antoiné Zudeikis - August 2023</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-3/</guid>
      <description>Es muy hermosa la ciudad de Cali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/contact/</guid>
      <description>Esta es la página de contacto, Tu nombre Dirección de correo electrónico Se requiere una dirección de correo electrónico.  Mensaje   Fíjate en Formspree para un formulario en línea simple.
Cali VIP Tours es un proyecto dedicado a mostrar la esencia de Cali de una manera única.
Contáctanos para obtener más información o para obtener ayuda y reservas.
ContáctanosReserva con nosotros</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Experiencia de Clase Privada de Salsa</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/private-salsa-lesson-experience/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/private-salsa-lesson-experience/</guid>
      <description>Contact usBook with usDesafía tus habilidades y conoce Cali a través de su mejor expresión cultural: ¡la Salsa! De esta manera, podrás bailar y relacionarte con nosotros.
Sumérgete en el Ritmo Caliente: Bienvenido a la emocionante Experiencia de Clase Privada de Salsa (con Locales), donde el ardiente ritmo de Cali se convierte en tu guía. En Cali VIP Tours, te ofrecemos la oportunidad de sumergirte en la pasión y vitalidad de la Salsa, el baile que hace latir el corazón de la ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Phil Specktor - Agosto 2023</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-1/</guid>
      <description>Feliz por estar ahí en la bella Cali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Cipriano Aventura Tour</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/san-cipriano-tour-adventure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/san-cipriano-tour-adventure/</guid>
      <description>Contact usBook with usAventura en el Río San Cipriano con Cali VIP Tours
Explora el encantador San Cipriano con Cali VIP Tours. Este tour te lleva profundamente al corazón de la selva colombiana, donde el río San Cipriano teje su magia.
Un Paraíso Natural
San Cipriano es un paraíso escondido, inalterado por el tiempo. Con nosotros, viajarás a través de paisajes prístinos, te encontrarás con una variada fauna y disfrutarás de refrescantes baños en aguas cristalinas del río.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Fooding Toor Alameda Market</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</guid>
      <description>Contact usBook with usSumérgete en la cultura colombiana y saborea los sabores de Cali a través de esta auténtica experiencia local de degustación de alimentos en el Mercado Alameda.
Degusta las Delicias Culinarias: Bienvenido al tentador Tour Gastronómico en el Mercado Alameda, donde tus papilas gustativas emprenderán un delicioso viaje. En Cali VIP Tours, te invitamos a explorar el rico tapiz de la cocina colombiana, guiado por lugareños que conocen el mercado a fondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour por la Ciudad de Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/cali-city-the-original-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/cali-city-the-original-tour/</guid>
      <description>Contact usBook with usBienvenido al cautivador Tour por la Ciudad de Cali, donde te invitamos a emprender un viaje extraordinario a través del corazón y el alma de esta vibrante ciudad colombiana. En Cali VIP Tours, nuestra pasión por la exploración y el descubrimiento no tiene límites.
Descubre San Antonio: Nuestra aventura comienza en el encantador barrio de San Antonio. Calles empedradas bordeadas de casas coloridas, adornadas con arte callejero, crean una atmósfera que es a la vez encantadora e inspiradora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VIP Coffee Azis Exploration to _Eje Cafetero_</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/vip-coffee-axis-exploration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/vip-coffee-axis-exploration/</guid>
      <description>Contact usBook with usExperimenta un viaje seguro y cómodo mientras te preparas para una emocionante nueva aventura. Permítenos ser tus compañeros en los trayectos desde y hacia Cali, así como desde y hacia Pereira, Armenia, Salento o Filandia, en el corazón de la región cafetera.
Descubre el Paraíso del Café: Bienvenido al Transfer Privado para la Región Cafetera, donde la comodidad se une a la exploración. En Cali VIP Tours, priorizamos la comodidad y el disfrute de tu viaje, convirtiendo cada traslado en una parte integral de tu experiencia general.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Walking Through Downtown Tour</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/walking-through-downtown-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/walking-through-downtown-tour/</guid>
      <description>Contact usBook with usDéjate conquistar por el corazón cálido de esta ciudad mientras su música y baile te envuelven en este recorrido a pie por los lugares principales de Cali.
La Ciudad que Canta: Bienvenido al emocionante Tour a Pie por el Centro de Cali, donde la vibrante esencia de la ciudad te espera en cada rincón. En Cali VIP Tours, estamos dedicados a ofrecerte una experiencia única que captura la pasión y la vitalidad que hacen de Cali un destino inolvidable.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
