<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Descubre el Latido de Cali on Cali VIP Tours en Español</title>
    <link>https://caliviptours.com/es/</link>
    <description>Recent content in Descubre el Latido de Cali on Cali VIP Tours en Español</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Aug 2023 09:30:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://caliviptours.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¡Explora las Maravillas de Cali con VIP Tours</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-2/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 09:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-2/</guid>
      <description>¡Prepárate para una increíble aventura por la vibrante ciudad de Cali! No busques más que Cali VIP Tours tu compañero definitivo para adentrarte en el corazón y el alma de Colombia. Nuestros excepcionales servicios turísticos están diseñados para atender a viajeros de todo el mundo, ya sea que provengas de los Estados Unidos, Europa, Asia, Latinoamérica o cualquier otro rincón del planeta. Prepárate para quedar cautivado por el encanto y la emoción que solo Cali puede ofrecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenido al Blog de Cali VIP</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-1/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 10:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-1/</guid>
      <description>Bienvenido a nuestro blog, tu ventana al mundo de Cali VIP Tours. Adéntrate en un reino donde la vibrante cultura, la cautivadora historia y las experiencias inolvidables de Cali cobran vida.
Nuestro blog es tu guía personal para descubrir la riqueza de Cali, guiado por la experiencia de Cali VIP Tours. Como tus compañeros en la exploración, estamos emocionados de compartir perspectivas internas, joyas ocultas y conocimientos locales que iluminan la esencia de la ciudad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amor y Amistad en Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-3/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 01:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-3/</guid>
      <description>Cali, la capital de la salsa en Colombia, se prepara para una celebración única de Amor y Amistad el 15 de Septiembre de 2023. Esta festividad colombiana llena de alegría y cariño es una ocasión perfecta para disfrutar de la ciudad y compartir momentos especiales con tus seres queridos.
El Día del Amor y la Amistad en Colombia es una fecha especial en la que las personas expresan su cariño y aprecio hacia sus seres queridos y amigos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descubre el Latir de Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-4/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 01:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-4/</guid>
      <description>Bienvenido al sitio web de Cali VIP Tours, donde puedes encontrar información clave sobre una ciudad vibrante donde la cultura y el latido de la Salsa llenan el aire: Santiago de Cali.
Explora las animadas calles de Cali con nosotros. Siente la pasión por el baile, disfruta de los sabores de la cocina colombiana y descubre las joyas ocultas de esta cautivadora ciudad. Tu aventura comienza con Cali VIP Tours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Cali</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/blog/blog-0/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 01:30:00 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/blog/blog-0/</guid>
      <description>Cali, oficialmente Santiago de Cali, es la capital del Valle del Cauca en Colombia. Con más de 2.2 millones de residentes, es la tercera ciudad más poblada del país después de Bogotá y Medellín. Como la única gran ciudad colombiana en la costa del Pacífico, Cali es un importante centro económico. Fue fundada por el explorador español Sebastián Belalcázar el 25 de julio de 1536.
 Cali Map| Free WiFi| Cali Consulates| Reserva con nosotros Información General             Ubicación Suroeste de Colombia (capital del Valle del Cauca)   Población Alrededor de 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bello lugar</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-1/</guid>
      <description>
 &amp;ldquo;¡Inolvidable! Cali VIP Tours me proporcionó una experiencia como ninguna otra. Desde el momento en que me uní a su guía, me sentí como si estuviera explorando Cali con un amigo cercano. Los recomiendo para explorar Cali de una manera auténtica y memorable&amp;rdquo;.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caminata por el Centro</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/through-downtown-walking-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/through-downtown-walking-tour/</guid>
      <description>Déjate conquistar por el corazón cálido de esta ciudad mientras su música y baile te envuelven en este recorrido a pie por los lugares principales de Cali.
Cali está siempre llena de color La Ciudad que Canta: Bienvenido al emocionante Tour a Pie por el Centro de Cali, donde la vibrante esencia de la ciudad te espera en cada rincón. En Cali VIP Tours, estamos dedicados a ofrecerte una experiencia única que captura la pasión y la vitalidad que hacen de Cali un destino inolvidable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/contact/</guid>
      <description>Tu nombre Dirección de correo electrónico Se requiere una dirección de correo electrónico.  Mensaje   Cali VIP Tours es un proyecto dedicado a mostrar la esencia de Cali de una manera única.
Contáctanos para obtener más información o para obtener ayuda y reservas.
Volver</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El Tour Gastronómico en el Mercado de Alameda</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/the-fooding-tour-alameda-market/</guid>
      <description>Bienvenido a Cali VIP Tours Experimenta la Cultura Colombiana y Saborea los Sabores de Cali a Través de esta Auténtica Experiencia de Degustación de Comida Local en el Mercado de Alameda. Deleita tus papilas gustativas en una aventura culinaria en el Mercado de Alameda. Prueba deliciosos platos colombianos, comida callejera y frutas exóticas mientras exploras este vibrante mercado.
Saboreando deliciosos sabores colombianos en Alameda  Exploración Culinaria: Mientras pruebas una variedad de platos, obtendrás una visión de la fusión de influencias indígenas, españolas y africanas que dan forma a la cocina colombiana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En algún lugar de Chipichape</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-2/</guid>
      <description>
 &amp;ldquo;Definitivamente volvería a Cali. Tuve una experiencia increíble. Lo más especial de este concepto de tour es que no tienes un guía, tienes un amigo que te lleva a través de la verdadera cultura de Cali. Algo que realmente me gusta es que, según tus necesidades, programarán un tour que se adapte mejor a ti&amp;rdquo;.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Experiencia de Clase Privada de Salsa</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/private-salsa-lesson-experience-with-locals/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/private-salsa-lesson-experience-with-locals/</guid>
      <description>Bienvenido a la emocionante Experiencia de Clases Privadas de Salsa (Con Locales). ¡Supérate a ti mismo y conoce Cali a través de su mejor expresión cultural: ¡la Salsa! ¡Prepara tus zapatos de baile! Aprende los sensuales movimientos de la Salsa de expertos locales. Ya seas un principiante o un bailarín experimentado, esta lección privada hará que sientas el latido de la ciudad.
Sumérgete en el Ritmo Ardiente: Bienvenido a la emocionante Experiencia de Clases Privadas de Salsa (Con Locales), donde el ardiente ritmo de Cali se convierte en tu guía.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Otro cliente satisfecho</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/testimonials/testimonial-3/</guid>
      <description>
 &amp;ldquo;Ha sido genial. Desde recogerme a tiempo en mi hotel hasta mostrarme todos los restaurantes y bares agradables. Es como tener un amigo instantáneo aquí en Colombia.&amp;rdquo;
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tour Ciudad de Cali CAUTIVADOR</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/cali-city-the-captivating-tour/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/cali-city-the-captivating-tour/</guid>
      <description>Bienvenido al cautivador Tour por la Ciudad de Cali, donde te invitamos a emprender un viaje extraordinario a través del corazón y el alma de esta vibrante ciudad colombiana. En Cali VIP Tours, nuestra pasión por la exploración y el descubrimiento no tiene límites.
 Descubre San Antonio: Nuestra aventura comienza en el encantador barrio de San Antonio. Calles empedradas bordeadas de casas coloridas, adornadas con arte callejero, crean una atmósfera que es a la vez encantadora e inspiradora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje a San Cipriano - Aventura en el Tour del Río</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-san-cipriano-river-tour-adventure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-san-cipriano-river-tour-adventure/</guid>
      <description>Viaje a San Cipriano Con Cali VIP Tours, explora el encantador Río San Cipriano, uno de los cuerpos de agua más cristalinos en todo el mundo. Este tour te lleva profundamente al corazón de la selva tropical del Valle, donde el Río San Cipriano teje su magia. Paisajes naturales prístinos, encuentros con una variada fauna y refrescantes baños en aguas de río cristalinas te esperan.
 Tour Adventura San Cipriano ¿Listo para una experiencia inolvidable?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje al Valle y Eje Cafetero a través de Panorama</title>
      <link>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-valle-and-eje-through-coffee-region-panorama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caliviptours.com/es/tours/trip-to-valle-and-eje-through-coffee-region-panorama/</guid>
      <description>Viaje a Eje Cafetero Descubre el paraíso del café y experimenta un viaje seguro y cómodo mientras te preparas para una emocionante nueva aventura. Permítenos ser tus compañeros en los trayectos desde y hacia Cali, así como desde y hacia Pereira, Armenia, Salento o Filandia, en el corazón de la región cafetera. Mientras recorres esta impresionante región, tendrás la oportunidad de sumergirte en el mundo de la cultura cafetera. Desde exuberantes plantaciones de café hasta encantadora arquitectura colonial, nuestros traslados ofrecen un vistazo al corazón y alma de la cultura cafetera de Colombia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
